有無人發覺今日個天好矇

今日經過尖沙咀見到海傍已經睇唔清楚個海
所以話大家帶口罩係好正常 多得中国d空氣污染